# Chinese translation of beta.weather.gov
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weather.gov Utility\\n"
"MIME-Version: 1.0\\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\\n"

#: abbreviations.not-applicable
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: alerts.labels.areas-impacted
msgid "Areas impacted"
msgstr "受影响的地区"

#: alerts.labels.what-to-do
msgid "What to do"
msgstr "该怎么做"

#: alerts.text.including-cities
msgid "Including these cities"
msgstr "包括这些城市"

#: backend.login.cancel-text
msgid "Cancel Text"
msgstr "取消文本"

#: backend.login.login-text
msgid "Login Text"
msgstr "登录文本"

#: backend.login.sso-cancel-path
msgid "SSO Cancel Path"
msgstr "SSO取消路径"

#: backend.login.sso-login-path
msgid "SSO Login Path"
msgstr "SSO登录路径"

#: daily-forecast.labels.alert
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: daily-forecast.labels.day
msgid "Day"
msgstr "白天"

#: daily-forecast.labels.high
msgid "High"
msgstr "高温"

#: daily-forecast.labels.low
msgid "Low"
msgstr "低温"

#: daily-forecast.labels.multiple-alerts
msgid "Multiple alerts"
msgstr "多重警报"

#: daily-forecast.labels.night
msgid "Night"
msgstr "晚上"

#: daily-forecast.labels.overnight
msgid "Overnight"
msgstr "整夜"

#: daily-forecast.labels.today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: daily-forecast.text.chance-precip
msgid "chance of precipitation"
msgstr "降水概率"

#: daily-forecast.text.hide-details
msgid "Hide hourly details"
msgstr "不显示每小时详情"

#: daily-forecast.text.show-details
msgid "Show hourly details"
msgstr "显示每小时详情"

#: daily-forecast.text.usa-gov-site
msgid "Official website of the United States government"
msgstr "美国政府官方网站"

msgid "footer.aria.noaa-logo.01"
msgstr "国家海洋和大气管理局徽标"

#: footer.noaa-motto
msgid "Science. Service. Stewardship"
msgstr "科学。 服务。 管理"

#: footer.text.usa-gov-site-alt
msgid "An official website of the United States government"
msgstr "美国政府官方网站"

#: forecast.current.aria.feels-like
msgid "It feels like @feelsLike ℉."
msgstr "感觉像77华氏度。"

#: forecast.current.feels-like
msgid "Feels like"
msgstr "感觉像"

#: forecast.current.last-updated
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: forecast.current.obs-station
msgid "Observation station"
msgstr "观测站"

#: forecast.errors.current-conditions
msgid "There was an error loading the current conditions."
msgstr "加载当前状况时出错。"

#: forecast.errors.daily
msgid "There was an error loading the daily forecast."
msgstr "加载每天的预报时出错。"

#: forecast.labels.alerts
msgid "Alerts"
msgstr "警报"

#: forecast.labels.seven-days
msgid "7 Days"
msgstr "7天"

#: forecast.labels.weather-info
msgid "Weather information sections"
msgstr "天气信息部分"

#: hourly-table.aria.scroll-left
msgid "scroll left"
msgstr "向左滚动"

#: hourly-table.aria.scroll-right
msgid "scroll right"
msgstr "向右滚动"





#: hourly-table.labels.condition
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: hourly-table.labels.dewpoint#: observation-table.labels.dewpoint
msgid "Dewpoint"
msgstr "露点温度"

#: hourly-table.labels.humidity#: observation-table.labels.humidity
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: hourly-table.labels.temperature
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: hourly-table.labels.time
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: hourly-table.labels.wind-speed
msgid "Wind speed"
msgstr "风速"

#: hourly-table.text.gusting
msgid "with gusts up to @gustSpeed mph"
msgstr "阵风可达40 mph"

#: loader.loading-text
msgid "Loading the forecast"
msgstr "加载预报"

#: location-search.labels.enter-city-zip
msgid "Enter city or zip code"
msgstr "输入城市或邮政编码"

#: location-search.labels.use-location
msgid "Use my location"
msgstr "使用我的位置"

#: observation-table.labels.gusts
msgid "Gusts"
msgstr "阵风"

#: observation-table.labels.pressure
msgid "Pressure"
msgstr "气压"

#: observation-table.labels.visibility
msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

#: observation-table.labels.wind
msgid "Wind"
msgstr "风"

#: precip-table.aria.amounts
msgid "precipitation amounts for the coming hours"
msgstr "接下来几小时的降水量"

#: precip-table.labels.amounts
msgid "Precipitation amounts"
msgstr "降水量"

#: radar.aria.collapse-map
msgid "collapse the radar map"
msgstr "关闭雷达图"

#: radar.aria.expand-map
msgid "expand the radar map"
msgstr "展开雷达图"

#: radar.aria.legend
msgid "Legend which describes the intensity levels that correspond to color and dBz values"
msgstr "描述与颜色和 dBz 值相对应的强度等级的图例"

#: radar.labels.daily-tab
msgid "daily tab"
msgstr "每日天气列表"

#: radar.labels.intensity
msgid "Intensity"
msgstr "强度"

#: radar.labels.legend
msgid "Radar legend"
msgstr "雷达图例"

#: radar.labels.radar
msgid "Radar"
msgstr "雷达"

#: safety.labels.tips
msgid "Tips to stay safe"
msgstr "保障安全的提示"

#: units.dbz
msgid "dBz"
msgstr "dBz"

#: units.mercury-inches
msgid "@mercury_inches in (@mbar&nbsp;mb)"
msgstr "30.18 in (1022 mb)"

#: units.miles
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: units.mph
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: uswds-banner.gov.description
msgid "Official websites use .gov"
msgstr "官方网站使用.gov"

#: uswds-banner.gov.description_html
msgid "A <strong>.gov</strong>\n                  website belongs to an official government organization in the\n                  United States."
msgstr ".gov网站属于美国的官方政府组织。"

#: uswds-banner.gov.https
msgid "Secure .gov websites use HTTPS"
msgstr "安全的 .gov网站使用HTTPS"

#: uswds-banner.gov.safely-connected_html
msgid "or <strong>https://</strong>\n                  means you've safely connected to the .gov website. Share\n                  sensitive information only on official, secure websites."
msgstr "或https://意味着您已安全地连接到.gov网站。 仅在安全的官方网站上共享敏感信息。"

#: uswds-banner.how-you-know
msgid "Here’s how you know"
msgstr "以下是你如何知道"

#: uswds-banner.lock
msgid "Lock"
msgstr "锁"

#: uswds-banner.lock_alt
msgid "Locked padlock icon"
msgstr "锁好的挂锁图标"

#: uswds-banner.lock_html
msgid "A <strong>lock</strong>"
msgstr "一把锁"

#: uswds-banner.skip-to-content
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主要内容"

#: wfo.labels.facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: wfo.labels.local-office
msgid "Your Local Forecast Office"
msgstr "您当地的天气预报所"

#: wfo.labels.twitter
msgid "X (Twitter)"
msgstr "X"

#: wfo.labels.youtube
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"
